點解舊訊息應該刪走 再沒牛熊證

打哂靶